【文宣】邊個看更再放狗入黎，邊個以後無利是！

自己屋企自己救。

大家印定A5傳單係自己幢大廈派信箱/洗樓